要完成雜種既足球夢有幾難姐，差在雜種夠唔夠強硬做到咁絕

要完成足球夢，方法一係貪，用大量金錢利誘fifa 改制
不過呢個方法中國隊跟本入唔撚到32強，因實力太廢係分組賽已foul

而另一個方法就保證未來中國隊入硬32強，甚至16強
方法就係由今日開始全中國禁止除足球以外既大部分娛樂
包括玩手機電腦，打機上網，睇電視電影

令踢波變成全中國唯一一種娛樂
我保證只需20年，中國隊就可以勁撚過冰島，南韓同日本

你覺得雜種宜家仲有時間諗足球？

準備加到40幾隊啦已經

考公務員計埋大/中學校隊成績有分加